唔好再歧視高妹得唔得？

次次着條普通短裙返學
都會比人問做咩戰鬥格
又問係咪要溝仔收兵啊剩
好似見到外星人咁

但係啲150-165既女仔着呢
又唔會有人話佢地 個個都覺得好正常
已經唔敢着ultra boost之類高既波鞋
係咪要我日日着長褲啊！
可唔可以唔好剝削埋我地着短裙短褲既權利？

利申 172絲打 好想矮10cm

乜咁慘呀
矮你1cm

pm me
利申184

155 絲打路過

正呀

普通裝都著得出戰鬥格咪好囉
你估戰衣平呀

你明唔明白我啊絲打

高妹先正 女神

利申矮人

係咪得連登先有180既男人
點解出到街我覺得自己高過大部分男性

尋日見到個175+高妹覺得幾正
雖然樣一般

183😚😚😚

最慘係返學普通着都要比人話戰鬥格呢
除咗着長褲 都要比人話

有咩問題

梗係串下你啦 你日日著到咁 班平胸哥基會沒人溝架

話你戰鬥格唔係歧視你，
係睇得起你咋傻妹

佢地葡萄你高姐
高妹幾受歡迎
利伸 176矮仔

覺得正 有幾多個人會真係夠膽approach啊

我識個女仔184cm高，所以唔覺樓主高

我都係得183

識食一定食高妹

睇你受唔受ga姐

決定放棄喺香港搵男朋友
好彩我就黎出國讀書

利申 都係超過170嘅

長腿好正喎，露對白滑粗粗地大脾都好吸睛

去比洋腸屌屎眼啦

176唔算矮啦！
都已經高過好多人架啦

你平時唔係咁 點會俾人話

Pmed 一樣高先正
利申 173短人

176嘅我都收貨！！！嗚嗚嗚

試過同幾個鬼妹part pro
大家都有170以上
同佢地講野好舒服

同女仔friend出去玩好困難
真係

合照一定係最顯眼果個

高妹唔好歧視矮毒得唔得？

高妹先正 pmed

賜酒la

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲Hi！
丫
Hi吧
Hi呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知Hihi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲Hi死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲Hi我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，Hi丫，Hi到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

我老婆 177cm
結婚個時著婚紗 夠哂高
十分好睇

Pm me
180cm

點解唔係你approach人？

其實都係 因為成日平日話
所以都唔太敢着 到有陣時真係好唔想再着長褲
就又會比人話 跟住係咁loop

高妹先正

pmed

合照高成班朋友一個頭
仲有佢地講野細聲啲都聽唔到

繁忙時間搭地鐵有得吸新鮮空氣

利申178

唔洗理人點睇啦！自己開心就得
高妹著衫carry到好多layers+大褸
利申：169cm

高先好睇喎
最撚憎矮妹

我覺得高妹好有吸引力
我接受女仔畀自己高，但唔知人地接唔接受到男仔畀佢矮

做乜野

高妹香港其實算少見，平時地鐵返工放工都唔係日日見到175up既女仔。利申180

唔得

利申170矮仔

Approach過一個 跟住最後比人嫌太高 個男仔同我平頭
跟住聽過幾個男仔同我講 如果唔係因為我太高 都會追 咁人地都講到呢句 我仲可以做啲咩啊

做乜畀粒

approach第2個

利申︰矮

樓主留一留contact 比我
thanks

好少男女朋友 條女高過男

叫190嘅情何以堪

利申190

呢個真！但係有時同幾個男人成幅牆咁圍住個細粒啲既女人 都會覺得佢好慘

pm本巴

屌你眼前一黑

同你交換得唔得呀

ultra boost邊度算高呀

最開心真係着到啲大褸同長裙
自己又鐘意呢種style

其實我鍾意著高爭鞋
喺學校繁忙時間都可以呼吸新鮮空氣
而且視野特別廣闊

你又岩
高妹著衫真心靚好多

香港細粒既女仔咁多 巴打唔驚啦！

190表示，情可以堪

高既揀高又得 揀矮又得

同感 明明好簡單tee+短裙, 著矮妹身上就好平常, 我著就比人問著到咁靚咁sexy去邊
不過絲打算啦, 高好過矮, 就算著牛記都好睇好多

好想食高妹
利申180

都有三四cm架
着埋就會連平時平頭既男仔都高過

同你相反 覺得會太注目 完全唔敢着

著高腰短裙好好睇

就係呢種感覺！

你著咩我唔理 反正你都唔會做我女朋友

唔係我唔approach 係你screenout左我

[img]圖片網址 [/img]

成日要理人點諗好辛苦姐
做自己就得啦

男仔就話姐

純文字討論？

我條好178都係咁，不過佢照著ultra boost

巴打幾高先
平頭我覺得可以接受喎

ULTRA BOOST都叫高嘅波鞋

181柒巴表示想高多5cm 分比我ok ？
屌 家陣高不成低不就呀

*女

我 179
我個樣雖然正正常常 但就唔知點解成日比d女仔screen out

咩叫平頭

睇唔到 emoji

點解我成日都遇唔到d高嘅女仔
利申187 唔算太高

181就知足啦 算好高架啦
175先係高不成低不就

身邊啲人話高妹腳長好呀 多人揀 望下自己 印證左成件事係錯
利申 170cm A0真絲

會唔會係巴打太怕醜 都未開始追就以為比人踢出局
姐係一樣高

可能唔夠白？ 其實我對高度無咩 preference
因為我連揀既機會都無

好高咩

點解我成日都遇唔到啲高既男仔

望到好多高爭鞋好靚但又唔敢著
第一本身高，腳就多數大，靚款無咩碼
第二著出街實俾人啤

變咗成日著平底鞋

利申175 絲

其實高既女人先正，有種莫名奇妙既氣質。

利申：183高，老婆同我一樣高

巴打真係好灰

女友同我一樣高
都係17x

人地有意中人
又或者 之前有個直頭同我講
我同你唔係講呢d關係既

btw 我做sales 唔可以怕羞

關咩事
係你條裙既設計 質地問題咋？

你而家咪叫緊一班高巴絲入黎

單身 25年 我都唔知呢d叫化定叫灰

我覺得女仔170頂盡 再高真係太高

正呀 矮妹好噁心

pm
me 186 a0

你地行出街一定好有霸氣

我平時獨自行路還好
不過同朋友出街就會想blend in

分10cm比我

高妹絲打 , 女朋友只揀高妹

普普通通一條牛仔裙 就會比人話想showoff條腿
我心諗 咁我日日着長褲囉

coser表示已經冇咁care旁人點睇

明明170 既女正到癲，點會係歧視

利申165矮撚

樓豬高我巧多

我地出街成日比人望，我老婆就唔鍾意比人由頭望到落腳，因為啲人好似未見過啲咁高既女咁（多數係上左年紀既女人）

唔係咁講

樓主我地有計傾
利申174絲

有樓主咁高就可以瘋狂買dream brand既衫

唔得

170女仔其實好正常

好想識返堆同自己差不多高既女仔

180靚絲都見過

172 唔係好高姐，係其他女矮

爲提升香港民族下一代人口質素，請謹記，以下戒律，即使不立法，亦應自覺遵守：

矮於170釐米之男性，及矮於160釐米之女性，不可生育。

扶撚中學?

你樣衰/格衰

收皮啦

絲打 要唔要交換telegram得閒傾下計
利申 真絲 唔係狗公

172都唔係好高姐

咁樣唔好咩

Hello 無圖

我完全明你老婆！
啲人第一眼望到你 下一秒會即刻睇你着咩鞋
見到係平底就會開始不停咁望住你
直到你望返佢

我telegram係baikinman
絲打想既話可以做朋友

高咪幾好
襯衫又易襯，至少carry 到長褸丫
識親d 女仔fd 都係 15x - 165
同佢地差成個幾兩個頭

利申184 巴

邊到好 可能因為我比較毒
一啲都唔想上位/受注目/被討論

op受溝？

利申：180

其實高度唔係問題 對我黎講 性格 氣質先係條件考慮

同埋 我揀人 人揀我啫 又要講時機

咁你係咪想我pm你呀

我明呀
同你一樣高
啲裙一着就顯得好短又比人串

後者 加timing

配對搵食post

巴打呢

Btw +1，利申格衰，廢事搞到人

小妹米8高

dry

有時未拍拖 管人太多
但更多既係唔啱timing

分10cm比我啦
利申165巴

俾十cm我好過。

170-175又高又靚先正
利申:157

你的樣子如何

一個po召喚哂所有厹

po埋tg id
你明白的

高妹唔一定腳長
我返學試過同高妹坐（我矮過佢），一坐低，
佢個身高我成半頭，反而對腳短過我

你睇我好我睇你好啦

我唯有認

講緊比例不同 我都係腳6 身4

等食花生

完全明白。。
著條短褲又會比人話特登show長腿
但其實只係純粹覺得好熱唔想又著長褲
利申172絲

如果我少10cm，我會夠膽approach啲16x嘅好仔friend

早兩日見到個高妹 勁可愛

如果做到你d frd就好
有女仔主動唔駛估估下

其實180 巴都唔係真係咁少啫
我中學同班數數手指應該1/3 男仔過米8

利申gf 高過你，次次著短裙都勁驚佢走光

咪著褲囉

屌快啲分10cm比我

著短裙一定打底架嘛

咪又係人一個

識得有個185既高妹日日比人問點解咁高

叫佢係你屋企先著

係 我覺得兩情相悅 唔駛估估下就最好

腳長既話，著起衫上黎會好睇d
網上有篇文好似話要測你係咪長腿，只要雙手垂低，
再睇下手腕過唔過胯下，過左既過先算係長腿

其實洗咩理d人 有d人就係咁無聊
高著短裙就話人show off
豐滿少少著貼身衫又俾人話機心

多人咁話果d人都係無得show off

完美嘅情況係唔會喺3D世界存在嘅

所以高妹好多唔識著高爭鞋
見親都行得好論盡就仆就仆咁

我只係識著鬆糕鞋
幼爭會腳痛

不過我天生腳就k形
所以都唔勉強喇

牛仔褲+普通鞋 腳夠長既話 超正

得167，不過有時啲鞋有啲爭著完都170左右，係地鐵答車好多男人都矮過我 都已經唔算高

呢個配搭我日日著wor
又舒服
又夠暖
返intern又方便唔洗換鞋

高妹著短褲比人話博屌
利伸 170

絲打 我都係172
我想165

咁高邊使著

樣衰又唔化妝就冇呢個問題

172都高妹

過晒 我手長腳長

高著先靚啊

181 覺得自己好矮 出到街都都夠人高

依度有一個

其實高妹長腿 本身已經拉長左個樣 對腳感覺就幼d
著牛仔褲已經好正

高過班男仔 咁佢地點敢識你

平排都嚇呆啦

172都話自己高 高既定義真係西隧

玩野咩 啲矮妹成日比人話矮咪仲慘

高個人又壯過人，千其唔好有肉，有少少就覺得又肥又大隻

pmme 180雖然就唔係好高

Ultra boost個底都唔係好高啫
講到底 女人靚咪得囉 樣衰既話知你九尺高

高妹不知幾正
我特別鍾意同高妹傾計，覺得大家冇乜距離
利申：181

關羽 昂藏七尺

164絲打 好想要170

高妹冇得收普通高度嘅男仔做兵

真心172唔算好高

Pmed

164 其實有咩唔好

我鍾意高妹但可惜我係矮仔

公平咩？！

女朋友171
我170都無

咪臭係，塊墊都係同普通波鞋差唔多喳ma
Nike air都高過佢啦

D人話164岩岩好 但我想高d對腳可以長d

164 172都正。著衫好睇易襯{唔肥既話}

高人著普通衫先最屈機
一著出黎同普通人個對比真係

生得高真係無咩人敢追
可能因為啲男仔覺得高妹難收服而唔追
高既女仔會俾人覺得年紀上會大啲
(同齡女仔 一高一矮 人地覺得高個個老啲)
仲有千其唔可以肥或者健康身形
因為會俾人感覺大隻/壯 撞死人

利申: 爭好少就170既絲 其實我都唔高

女友唔介意就得啦巴打

就係因為你係矮仔，羨慕身材高既人，所以先鍾意高妹
如果你係高佬就唔同講法，高佬係傾向搵d身形嬌小既女，即係155-165果type

巴打要好好珍惜佢啊

不嬲都鐘意高妹，完全唔會歧視

利申：180巴打 好想同你做愛

現實中未聽過人講呢句
有人咁同我講既話 應該會好感動

pm 我同你詳談

咪答番佢係呀又去食仔呀
你想唔想俾我食呀？

你遇到個唔介意既人就ok嫁啦

日子長咗可能會介意

但我想問下大家
點解男仔一定要高過女仔
呢個stereotype 真係要改下！

高妹先正。

佢女神樣
要睇佢啦

由你做起

介意人眼光做乜

鐘意米7
8頭比更佳

咁你真係要好好珍惜

覺得170著長褲 短褲 好正
164就可以著多d style既衫
其實各有各好既

好 學起佢備用

最撚中意高妹

收兵po

跟住啲同學仔就會唱你收兵

巴打千祈唔好咁諗
佢同得你一齊一定有鍾意你既地方
拍拖唔係淨係睇身高，仲有好多好多野

最緊要做好男友本份同對自己有信心
呢啲冇做足你生到米9 男神樣都冇用

高妹唔好歧視矮仔先好學人講歧視啦

師兄，175以上先算高妹wo

真

矮男唔好話追高妹 連朋友都做唔到呀

高妹好撚正...

如果真係關羽咁款 我真係玩唔起

172矮撚

190男表示香港好少高妹 無啖好食

面紅如棗 虎膀熊腰

高矮呢d命生成既
要講歧視既矮仔排第二無人敢排第一

巴打中文文學修養咁好

我都想要高妹

隔幾日就會見到「高妹冇人要」 「矮妹好鬼慘」之類嘅POST
煩到

你睇人寫 三國演義 都係咁形容關羽嫁啦

高撚好慘

你就好啦
我依種人永遠都唔會有人留意到
如果我地係寵物小精靈世界 你一定係道館主人 而我就係喺常盤森林入面 捉左六隻毛毛蟲棟係度俾主角sm 果個捉蟲少年

一個唔高嘅男仔角度 見到高妹會自動skip 唔會嘥時間溝

咁你進化晒做巴他蝶 吊打下代主角

高妹先正，你已經係天之驕子
利申最鍾意高妹，高加50底分

女友169 接近170
我得176 著對矮矮地晚高爭鞋已經同我平頭咁濟
好想自己生高d

想問樓主高妹介唔介意自己男朋友矮自己1,2cm?
細佬170，女神同樓主差唔多高171-172倒

下高妹好正喎
使乜理人講乜
你離開左中學就知高妹永遠高人一班
d垃圾矮妹只能扮可愛
你就係高貴女人
明未？

留個contact得唔得

靚女高同矮都係靚女
樣衰？WFC

你睇下外國 幾多女係高過男仔

我覺得 可以同個女神相處時 得窺一二
但問題係有時一唔一齊唔淨係因為身高

知道啦巴打

接唔接受矮過你既毒L

啱

190女？

問其他高妹無用 鍾唔鍾意呢d野咁主觀

我識嗰啲男仔8成180以上喎絲打
利申150絲

Diu我都190啦

點會歧視
對我嚟講高+有肉地係最吸引

但高靚女一定吸引過矮靚女

長腳

最鐘意高妹
一定插到盡
奶爆你地個閪洞

身同感受
仲要買親女裝鞋都無size
因為腳太大

屌得多長腿都想屌下d細細粒既

隻腳邊會玩厭架

180指埋去170up既女仔睇落都相去不遠
所以有180既男都好少追高妹 自尊心問題

唔會介意既 1,2cm着對鞋都平衡返啦
所以唔洗因為呢個因素而怯既

原來係咁

175高妹路過

我唔會介意

好似啲高既男/女都好難搵到高既另一半

你屌左幾年 你就會想試下d短腳妹

其實都唔洗在意人地點諗
自己鍾意點著咪點著囉
高妹買少見少 無一個女性朋友有170以上
識食一定食高妹

180 up 使唔使咁玻璃心
利申追左高妹 成日比人串我矮

重口味
巴打你過兩年會唔會想試象腿

180 up都俾人串矮？
咁果個高妹既要求都幾高下喎

Sor上面自膠左
講真無論咩身高既女仔都想要個180既男仔，高既男仔通常又喜好細粒女，淨番d 17x既女同17x既仔喺度互相嫌棄

我明你啊 成日俾人話條褲太短，身邊得兩三個男仔高過自己

利申169絲打

no offence 但169咋喎...

巴打唔使自膠我都係180 up
不過佢170 up

185都無女啊

咁係你身邊d朋友矮姐

身邊冇男仔高

高幾好
利申179同人講180

其實自己都覺得169唔算好高，但就成日俾人話高

留名

咁應該係樣出事 /你太毒

有185應該有自信,嬴左好多港男~行出來威猛, 隔離屋個呀嬸見到都濕啦~

不過, 溝囡都是靠把口最緊要 好多毒樣但識tum女都溝到美女

呢種最慘

180絲
但我隻腳唔長
認真 搭地鐵一行入去 真係由頭望落腳 再由腳望番上個頭
有時坐低 落車起身 啲人即刻望住哂
好黑人憎..... 係咪未見過高人

高妹

agger
著短裙短褲俾人話曬腳

成日撞地鐵啲扶手 勁柒 有咩好

180既男人都唔多 仲要女仔好難唔望
不過絲打應該慣啦下嘛 做咩好似仲咁扯火

咁你180又真係高，呢個係事實
你試下將人地既目光看待成羨慕既眼神，或者會好過d

高大靚仔撞到咪比囡囡話可愛
高大樣衰咪...

連登post多回覆關鍵字：
絲打
淫底
高妹

屌唔好叫春得唔得

走啦仆街

係慣 但都唔鍾意
唔想比人標籤 好似怪人咁

每次撞到都要急急腳走

170-175先好
利申183

係既 但重點係 我無咩自信 唔想咁高調 唔想比人評頭品足 做毒撚低調d仲好 但個身高唔容許
唉 成日聽人講想高想高 高其實真係無咩好

由頭望到腳真係慘左啲
好似比人視姦左一次咁

高過175果d女仔真係好慘
個fd 174幾靚女23歲先有拖拍 因為身高

女仔瘦底睇起身會高過同樣身高ge男仔

利申168絲
俾我揀想做15幾細細粒果d身形

紅字認同
明明高過女朋友10cm，但成日比人問係咪一樣高

慣咗就唔柒 我成日都撞 特別係地鐵啲扶手同小巴頂

高大樣衰

係喎 一起身就搞到好似嚇到人咁款，坐巴士成堆人落同一個站果時個頭又頂住個頂，於是又側成頭咁勁討厭

落小巴成日撞頭 唯有頭也不回地走

真係 明明身邊啲男仔有啲都178-9
都會話我地一樣高..
我想扮下矮都唔得

睇比例啫
細細粒又瘦果d去到3/40歲遠睇都好似少女咁

ys
搵男朋友至少要高自己10cm

Pm ME

183

識簡一定係高妹
利申187

又見到你

又高又樣衰先慘俾我揀真係矮10cm換靚仔d

高妹不知幾正

寶寶23號

我唔係樓主
班人開左tg group 尋緊你

要差廿幾cm先有可能

佢係22你係23
太多書未睇 唔好撩我吹水la
發現連登好多人都好好吹

：頂 我趕落車連撞3個扶手
：咁勁有combo，我撞左一個咋

睇書post 我都有mon住

203, pm me

寶寶係獨一無二

閱

有可能咩 不過小巴撞頭真心痛 成日腫

高妹先正
但我現實生活中無咩高妹

小巴撞到有時仲要勁大聲 地鐵扶手有時又會棘到啲頭髮 勁痛 又要急腳走

依個真 寶寶男仔都棘到

同感 one-size 連身裙著上身成件衫咁 一係就勁短
矮少少嘅女同學挨埋一齊一定係挨到我個胸到
仲要唔可以著高跟鞋
少 少 跟 都 唔得

利申 168都唔算特別高姐

有個示意圖

之前影grad相個女同學175仲著heels 嚇死寶寶 差d矮過佢 真係唔多想同佢影

小巴已撞左無數次
地鐵扶手其實唔難

應該以為你係男人 老老實實

個個女同學，女仔朋友都會挨住撟住自己當自己係仔咁
連身裙永遠短到差少少就走光，短褲係自己身上永遠係特別短

高妹真心好柒
睇落又大份

習慣成自然

岩 我都覺得係 所以應該嚇親
屌 所以有時真係好憎咁高

咁我177都算矮？

感謝巴打指點迷津

謝樓主，信心返返嚟

(講就咁講 我d高少少既朋友都介意固

我都想識到啲高少少既女性朋友 身邊好少過170既女仔

好可愛 pmed

168都挨到落胸
你d朋友係哈比人?

女仔15幾再挨咪得囉

有壓迫感先正

183 鐘意高妹多d
因為kiss好似方便d 利申a0
但矮妹又可以當個頭做扶手
好難揀

撞小巴頂勁撚痛，之前試過撞到生肉瘤，腫左舊

同感.... 著對高少少嘅鞋出街就係咪比人望...
連身裙永遠都短到幾乎見pet....

185 pm

178矮撚留名

正

你女神本身咁高都冇得介意啦
利申: 男朋友矮自己幾cm

其實冇圖點討論

矮撚岀返去先

呢個po 有幾位巴打好介意身高
睇下啦其實絲打都唔介意啦

uniqlo大把連身裙夠長 咪扮嘢

one size嗰啲呀

女人講野你都信

高妹個樣多數都
外國人好d

Agger
利申 163矮撚

支持高妹，好想要高妹女朋友啊

利申180

好鍾意高妹

屌你得172就咪出黎嘈啦